[耳機撚] 討論各大耳機店及耳機 (54)

各位新黎既巴絲請詳細閱讀第一頁，以免問題不停回帶

新黎既巴/絲打歡迎留一留低自己聽歌器材既資料(新link)

呢頁可以睇番其他巴打填左乜

舊Link:

耳機潮文合集:

經典耳機推介

CM推介(舊link唔見埋, 可能有漏

香港常見既既CM有:
fitear 333, 334, 335, air, aya
VE5, 6XC, 8
64 V12, V18
qdc 變色龍,qdc 8, 雙子
UERR, 18pro

Amp推介

DIY AMP

FAQ：

Q1：1000/2000蚊之內budget買咩入耳式好？

A1：出旺角各大耳機鋪試下(唔試過點知邊隻最適合自己？)

1000蚊內：
毒撚到冇朋友巴打真心推介：hifiman re400，平衡度相當高，極之適合雜食。

重Bass：aaw個隻唔記得名，要查返(bass多點)

人聲/平衡：Final E2000/3000(2者取向上有分別, 自己落去試下睇下中意邊隻個取向先買 雖然2者價錢有少少分別 但無等級之分)、RHA MA750(聲清人聲甜)、Pioneer CH9T(聲清，可換線，平衡推出新世界)、Ath-E40(人聲出)、仲有對冇得試既apple earpod。

2000蚊內：
sony n3ap(平衡雜食而bass不錯，易推，偏暖)
ATH-LS200 (聲清女聲中甜，解決左IM02既缺憾)
Jvc fw01 (相對而言樂器聲較為突出)
QDC海王星(外型&配戴感唔錯，聲音方面相對薄聲 整體較為清聲 亦易推)
Campfire Audio Orion (條線跟ALO cable，相對海王而言音場闊dd咁多，但高中頻略輸海王星，聽說煲耐咗聲音會有驚喜)

舊推薦list 去上一個post 揾啦

Q2：耳機得番一邊有聲點搞？

A2：依個情況多數係條耳機線暗斷，仲有保養就拎上代理換。

過左保可以上恆源/波sir(大伏，手功麻麻)/Hercules小修小寶工作室(服務同手功較好)/R-Studio(星際2樓)道整或者自已剪左個插頭焊過個新既。

但未必一定成功(亦有可能中伏)，

亦可以考慮買過對新既耳機。

Q3：耳棉或耳膠爛左去邊道買番黎換？

A3：基本上各大耳機店都有Comply棉賣(好易爛)，

推介monster super tips，隔音唔錯之餘仲幾耐用。

另外耳棉耳膠係旺角德發地庫都有得賣(三節膠最隔音)，

大約$40-$50一對

亦可以去部分耳機鋪試，耳膠會影響聲音同舒適度

耳機規格分析

頻率

單位為Hz

當前數值越低，低音下潛力越高。(低音可以越低)
當後數值越高，高音上潛力越高。(高音可以越高)

阻抗

單位為Ω(Ohm)

當耳機的阻抗越高，
耳機需要的電流或電壓越大，
但阻抗與難推與否並非直接有關。

靈敏度

單位為分貝(dB)

指在1kHz頻率下，向耳機輸入1mW或1V的功率時，
耳機所能發出的聲壓級。
現時的入耳式耳筒都是105dB/mW以上。
耳機靈敏度越高，阻抗越少，耳機越易出聲。

By Berryz巴打

單元類別

動圈單元

現時大部分耳機 (無論入耳式或是頭戴式)，主要都是使用動圈單元。
發聲的原理和一般音箱一樣。

例：

Sennheiser IE8

HD800

動鐵式

又稱平衡電樞式。利用了電磁鐵產生交變磁場，振動部分是一個鐵片懸浮在電磁鐵前方。
當信號經過電磁鐵的時候會使電磁鐵磁場變化，從而使鐵片振動發聲。
優點是使用壽命長、效率高。

由於動鐵單元細小，所以有很多入耳式耳筒安裝2-20個動鐵單元，分別用來分析高、中、低音。

例：
Shure SE535 (三個動鐵單元，低頻*2，中高頻*1)

JHAudio JH16Pro(需要訂造耳模，八個動鐵單元，低頻*4、中頻*2、高頻*2)

20單

圈鐵混合

同時採用動圈動鐵的單元，理論上能夠互補長短。

例：
AKG K3003 (一圈二鐵)

亦軒耳機音樂世界

GOOD
好多好多好多耳機免費任試，面皮夠厚既話，可試足一個下午
貨品種類繁多
分店多，地點便利
亦軒論壇個二手買賣區，間中會搵到筍野(你一定要知價，否則做水魚)

BAD
貨品價錢偏貴 ，大部份貨品都賣貴過甚他鋪頭
開左鋪後，佢個論壇變了質，好多野都俾人大吹一餐，或人云亦云，D意見睇下就算，最緊要親自試聽
人流多，唔少耳機都俾人試到殘晒

金聲耳筒專門店

GOOD
唔少耳機都可以任試 (但冇亦軒咁多)
總店人流較少，環境靜D，可以專心D試耳機，耳機也比較新淨
分店多，地點尚算方便
價錢比亦軒平(?)

BAD
買野前切記一定要問清楚是行定水貨、保養條款、檢查行貨包裝上有沒有香港代理的貼紙和標籤

AV2000

GOOD
價錢[rgb(255, 192, 203)]通常比其他鋪頭[/rgb(255, 192, 203)]平，會講明係行貨定水貨
據聞個老闆以前在某影音鋪打工，對影音產品既意見較專業

BAD
乜撚野都冇得試
鋪頭細小，貨品款式不及亦軒、金聲咁多，更沒有售賣大陸牌子耳機，以大牌子的熱門貨品為主

DMA 泛音

GOOD
好多高檔野試
有D牌子都做返街價
有出自己牌子既HP架，都有ATH架
有SOUND CARD，DAC，AMP，喇叭，DAP賣
牌子相對比較齊

BAD
某D牌子仍屬於貴
佢賣既多數都係高檔貨，小朋友玩唔起，得個睇字 (依家其實都有唔少入門野賣)
冇DENON

Jaben HK

GOOD
好多貴野試，做cm可以即場做埋耳印
咁多間入面試耳機最好環境，閒日時間少人夠晒靜，任試唔嬲

BAD
比較貴，視姦play

恆源

GOOD
有自家品牌，地方比較靜

BAD
D產品都係戇鳩調音，乜都賣得貴過人，馬撚又小器又封閉

天下影音：(16/F)

GOOD
有D貨會劈價
係比較有名氣牌子 (唔會有大陸牌子)
賣HI-FI種類多，有興趣巴打可以順便望望
行內消息：由Denon代理開既 (好難証實，但有Denon野賣，DMA係冇Denon野)
有分店，但System及貨量都係獨立，所以佢既分店呢間冇可以走去第間睇睇或者格價

BAD
試既多數係HP
有平野賣，但唔多
要格價(拿，唔好話我唔提)
限定版唔洗諗，應該好難會入到手
行內消息：T字頭代理會唔派貨，正如AX2XXX咁 (原因都係個價做壞市)，換句話講唔一定有HIT既貨品
好似冇MONSTER貨

華仁：(10/F)

GOOD
價錢都肯追貼街價
環境好 (但唔太靜，如果有人試HI-FI)
有HI-FI野睇同小量DAC/AMP野
有BD賣 (價錢唔好諗佢平)
店員幾NICE (第一次上去果時，第二次就差D笑容，但佢都樂意拎俾你聽)
旗艦級IEM都有得試，etc. IE8、SE535

BAD
牌子小 只有ATH SEN記 加MONSTER同SHURE
價錢唔好最平
主打HI-FI 所以唔好望D野好齊
容納人數小，試聽頂多4、5人已經叫FULL

英京：(8/F)

GOOD
同天下(16/F)差唔多
感覺AMP/DAC種類較多(對比16/F)
試耳機服務好過(16/F)
可訂貨

BAD
同天下(16/F)差唔多
佢地唔太SURE停產與否，都會叫你訂貨，例如W1000 (某D對呢方面唔太熟既職員會咁做)

國際影音：(7/F)

GOOD
毒男O岩，望價睇野，佢都唔點理你
價錢都同友誠上下撞

BAD
牌子少
唔太多耳機選擇

RIGHT SHOP

GOOD
好多線同耳機有得試
有QDC (代理啊光開咗第二間舖搬咗去星際三樓fantasy sound)
鋒哥好好人

BAD
人流比以前多左

Let's Go Audio

GOOD
員工好好人
好多嘢有得試，如：耳機、線

BAD
得灣仔有鋪

HOT EARPHONE PRO

GOOD
員工好Friendly
有HK Handmade 耳機線賣，好多選擇
有好多鐵三角行貨

BAD
牌子唔算多

MASTER PRO

GOOD
貨品繁多，好多都有得試
價錢跟貼街價

BAD
鋪頭比較細

R-Studio
星際2樓

GOOD
老闆好Friendly
有整升級線，接口好齊，A2DC都有
價錢貼市

BAD
鋪頭細，牌子唔算多
老闆家陣好少出手

Apex Headphone
星際3樓

GOOD
老闆幾好傾
有耳牛試，有部UD503
價錢貼市

BAD
成日都有熟客係度吹水

FANTASY MUSIC
星際三樓

GOOD:
好多唔同嘅player可以試
有QDC全系列耳機
有大量台灣oc線現貨/亦可以試

BAD:
海王星無得平
可以試既牌子唔多
有時會太多人
待補充

代宣傳：高登耳機line群，入群者請填form，並在post內留言作實

strong post lm

連登好似增加咗字元上限 下次你哋開po棋手可以一炮過copy and paste 落同一個回復

新手一問，煲線機係咩樣？幾錢？

量子樣，唔平，google 關鍵字 台灣 量子煲線機，好行唔送

好mean

點睇 onkyo 部 dp-x1a

係咩

想下星期去買lcd2 classic,邊到最平？

Lm

請問改4.4頭夾黑磚係咪用番pentaconn 頭好啲？

線係fitear 006

LM

lm

條montana冇個套圈住條線，本身又重同粗，一路行一路fing

聽講過有啲4.4頭係短過正常spec
peutaconn應該係最安全選擇

嘩
一個留言吸左3個負皮但無人答
我答下你
試過部dpx1 聲底似清水
x1a我唔知係咪一樣
但用得onkyo要預左d頭識飛出黎

btw strong post lau ming

btw 半個月後有條fitear 005 3.5頭呢道有冇人想收
冇既話唔放了

依樣真係抵屌

明明係正常都會有既野，完全唔明點解會冇
自己可以點加返個圈？

新手留名聽歌

我訂咗隻aya snow但我中意006聲多啲
所以條005無用

比錢買番多條006b所以多左條005

見有人放嘢都幫人問下先

Plus sound 4絞gph 4.4 cm頭 150%全新

乜撚嘢150%全新？ 連密封透明塑膠包裝都未剪開？

訂咗未到 根據日期推算應該有一半進度
搞下gag志在大家笑下

原來係你

player黎講
大家點睇FIIO X5III
好似減緊價
利申: 入門

我自己覺得呢個價位呢部算係咁
除咗開android啲電會流水咁流之外都無咩大問題
利申有

我的朋友不是我

笑右 one point for you

日本要4月廿六號有貨，香港......

做乜要負評我

Btw thanks bro

利申：新手係咪做錯左d咩 請指教

同埋想問下3-4k 有冇推介 二手都ok

想要玩串流 係咪國磚幾好？

有爬過交嫁

平平地又要android既話好似得國磚
利申唔識 唔係好幫到你sorry

VE8竟然等左個半月就到手了
重快過條耳機線 等埋條耳機線就可以瘋狂聽歌了

咁撚快

6-7千有咩好選擇，二手都ok
除左仙女同xelento之外
唔要JH因為戴唔到
係仙女同xelento兩者之間諗咗好耐，睇下有冇其他好選擇

黑黃鸝都唔要

留名

有無人試過Sony 個兩條平衡線得唔得？

鈦合金筆頭竟然回歸
不過我走lu

回歸一排喇喎

頭仔之前話退燒 依加又回歸
係咪即係

米走-,-

唔賣耳機啦

我都仲係退燒狀態，應該係話冇嘢想燒，呢排實在太得閒冇嘢做噤返連登，八下香港資訊，已經唔似以前咁成日覆成日推po啦

同埋我真係好鍾意呢兩隻doge —>
人生充滿希望

Fucking holiday之後有錢就唔同講法啦
之前係到j到隻sp1000出哂水

又唔係出晒水嘅，少少硬囉，真係冇其他選擇想買嘛，你分分鐘仲早過我買啦

插都未插過sp1000
係會場插過sony金磚 硬撚哂

Ok. one point for you

想問問有冇CM線推介下
依家用緊V6S iphone7粗聽
個針位後面條線爆口要換
太耐冇留意呢方面既新野
筆直7舊樓下

想問下呢到有冇人整過canel works cm
早幾日試完好鐘意

人聲濛到咩咁

濛過a9？

某朋友同我講覺得唔掂

咩型號? 唔覺濛喎

筆頭巴打係咪有qdc 8ch?
可唔可以分享下d聽感

唔分享 自己去試

俾足對比嘅聽感，咪又係當耳邊風，唔好對人腦有太大期望

當耳邊風點解

人只會想聽自己想聽嘅說話，信自己想信嘅嘢

我只想參考下 無惡意

我都唔知 應該最新型號 係letsgo試

聽感就冇 觀感就有 可以話係梵高級藝術品

我唔理你詢問嘅原意係乜，咁你覺得我有冇惡意？如果係純粹出於好意你信唔信？

手工好唔好?

Qdc手工is gud

屌，搞到我諗起family guy， das ist gut ！

fiio x5iii 同埋 fiio x7 邊部會好D ?
我多數聽Coldplay 陳奕迅 Adele 同埋電影原聲帶

一定要fiio?

有冇人聽the script
遲下嚟香港

題外話
有無巴打有用開tap n go
想知而家tap n go 係咪又死server

不太建議fiio
係都要既話建議x5iii 就ok 抵玩d

唔一定 但價錢唔想超過四千 所以x7 都未必考慮
上網睇過 onkyo 唔係幾夠力 AK 聲地又唔太啱我 Sony細黑磚聲幾啱我 但又冇得串流 雖然我有好多歌都有CD 但都有一兩成要用串流聽
所以搞到好似得翻fiio 選擇咁

巴打有咩介紹？
我唔係一定要fiio 架
不過我想搵一部係二千尾至三千尾 輕身 有串流 既player

本身試過細黑磚幾好 但佢又over budget 又冇串流

求各位高人指點

想問下巴打qc35 2000蚊deal唔deal得過

隻um3x條線打左柴
有冇巴打可以推介換咩線

1900蚊放隻俾你要唔要 用咗2個星期

新手想試CM耳機 筆直4-5k到
用緊ipod classic 雜食
想問吓有無差不多價位嘅CM介紹?
會逐隻試

呢個價位只係試過qdc3 覺得好順耳
5sh太貴 不了
呢幾日會去DXA試多啲
打算試AEM3 同 aroma初
如果重有其他可以試CM嘅舖頭都可以講埋
剩係行過星際

Jaben同亦軒

Btw初好似唔係cm？

Aaw都有幾款within你budget，d記有

試埋cayin n5ii

三千尾買到喎

下次試下先

咁抵屌
BTW AK70 (舊版)試唔試得過？

買呢啲正常都定價平幾百
Mk ii而家應該都係4000頭

下次試埋

price 睇4千尾

Mk2

唔會四千頭
你預四千中啦

前2個POST係咪話新一批1551換左軟D嘅線?
又身痕想買番隻

係呀 我落鋪問咗

你講嘅鋪如無意外係指FM?

二手x7ii lor

Fm都無賣
去咗其他鋪問

新嗰批貨個皮盒好似係藍色

我最後都買咗1551銅，條線無你地講咁硬喎，但係煩緊換4.4線，因為試果陣試埋條orb 4.4提升好多，但又太貴，所以諗緊買sony 果條

係啊

好似有得單買
幾靚但大唔大個?

唔考慮二手

我記得係買佢條線送盒
個盒都ok大個

想問如果買1551想玩4.4係唔係用原廠線買個頭去改 定係買條新線好？

無記錯Acoustune 有出同一條4.4線 (頭盔 :可能記錯

全香港無貨

一係買條orb換頭，orb條3.5一千有找，4.4唔知做乜貴好多

全部4.4都差唔多貴 4-500

4.4貴啲都正常，本身個頭就貴啲，但係Orb嗰條貴成千蚊

所以只諗arc 03 或者Sony 原線

有無諗過原廠線改頭？

因為之前orb做折扣價 但只係mmcx/cm嘅2.5/3.5有份
4.4/fitear頭都做唔到呢個價

其實條耳機線有時一郁有啲沙沙聲又或者一邊冇聲，係點解

MMCX? 接觸不良

ie800s fxa9

jh 都戴唔到
fender 都唔會戴到

應該係啦，條Um Pro 30新買㗎

新買就拿拿林拎去換啦

你有冇試過架
JH大隻好多WO

我FENDER同JH 都有

A9好舒服喎

睇耳形
講完

咁總有D牌子係公認(或者係大部分人認為)唔舒服
但唔會係FENDER

應該係我問題
xelento真係幾舒服

jh係第一個
fender係耳細既人就真係帶唔落
姐係我

咁其實所有耳機都係耳形問題嘅...
我戴t8ie會痛

你個獵奇級耳道

耳細戴導管粗既既煩

ie800 xelento 我戴得唔舒服 會feel到粒野係耳仔 a9就好好 好貼耳 仙女夏天都ok

又要分季節？

一月頭買已經係藍色皮盒 不過冇為意條線係咪軟身 但都係覺得條線唔好戴

各位想問問，本身有個um pro 50用iPhone 聽開，但係最近壞咗個耳機新換個新，同埋買個player 黎聽！有冇意見？(如10000到)

對唔住囉
Qdc咁都塞到6粒單落去
真係幾撚勁

10000係連埋player既budget?
如果係既話
唔好買player
All in eargay

搭單問
本來都想買Fiio x5iii
睇睇下想買Pioneer XDP 300R
巴打們點睇

300R 啲頭易飛出黎
自認好命既可以買部試下

苦惱左好耐仲考慮緊
同價位有冇推介
想用行android 既

原來X1A 3.5底噪可以勁到咁
真係開到耳聾都可以聽到沙沙聲

我戴jh係右耳ok左耳似比人強姦
fender未試過，不過應該都差唔多
所以一直想買xelento/t8ie

最快都要下星期二先做到耳印
咁忙㗎咩

我refit book 旺角，星期一 book 星期三，嗰次你仲喺度

唯聽2點約4點半
敢唔敢約睇你啦

冬天戴上去果下即刻醒晒

咁耳機邊隻會好d，我見w60又平咗定係直上w80？fitear universal同oriolus 黑雀又值唔值得考慮呢？

仙女用咩耳膠同換咩線好？

今日試完qdc 5sl正到爆 連ue7 pro都唔洗試 啲人聲幾清 細節幾好 低音有力 爆得好有力 有冇清有其他評價？

我又係喎巴打
諗住一兩日有

westone不了
10000左右既話可以考慮
qdc 8h/l/s
64 a6/8
ue 11/18
fitear aya/air (air 手機maybe推唔到)
呢d
睇下你聽乜多

呢個價位好難搵到咁闊嘅左右音場，再上已經係仙女但係齒音搞唔掂，qdc唔會特登做多縱深，所以會更加凸顯咗個音場前面比較貼，人聲口水多得嚟整體有種穩定嘅感覺，呢樣嘢係好難得，暫時未試到其他牌子有呢個特色

qdc

ue18好垃圾
w80聲唔差
ie800s都可以一戰
減少少xelento 都仲得
aya

買公模定私模好？會唔會好大分別？

好多QDC打手

好多毒文

雖然我都覺得買ue不如買64
但無疑有人中意ue多d
btw aya

我係建議公模，因為怕你短時間內升級咁就可以節省做耳印寄送時間/錢(依家你去街做耳印舖頭會送，即係你攞返單返嚟可以減返個數)，不過私模都係一樣補正價可以升，qdc私模鍾意做冇咁焗，所以隔音會因人而異咁變化，有幾個巴打係會選擇加厚(有位係齋加厚隔音位，詳細唔知，佢係同官方客服直接溝通)

一個打手話人地係打手

好噁心

咪理班打手喇 買fender啦

做cm之前諗清楚
到時想升級會好麻煩 始終好難賣得出
雖然qdc升級有得加單唔洗換過隻

邊個負皮me 不服出來辯

打手

點敢負皮punk哥
fender咁好

咁打其他囉，都冇其他選擇，我其實想打64同ve8啊，n8t同對落嗰啲都未有機會試，同埋12t對上嗰啲啲人都唔會買㗎啦，最後玩64/flamenco/ve8嗰啲咪又係小眾圍爐取暖然後個個潛水，根本呢度就係公廁，打條毛

你咪FXA9囉

佢轉咗12t喇

放左啦佢

巴打們有冇留意到邊到仲有平嘅ie80?
有朋友想買

三個月後先啦

留錢買錶算

慘慘豬
睇你考完dse果幾個月點頂

算快啦，好過呢度啲ve巴打refit無限地獄

不要再說了

過咗3-4個禮拜就會開始唔記得自己等緊cm

我隻aya

呢兩隻錶對我黎講好有意義

整咗咩色？淺藍色腔體又幾好J

藍芽 頭戴式 headphone，有乜好介紹？

香港無得簡色
得全黑同全白
全黑跟006
全白跟005
我整左全白
買多條006b聽
005同aya夾得好難聽

咁整隻aya有咩意思？好陰功

想要白色
無計啦
比多千2

我係冇試齊fitear嘅線，但係007會啱我多啲，不過就唔知夾aya係乜效果，理得佢乜柒聲，你最後咪又係會換線

唔好去搶，突然覺得ve啲面板錢好撚抵玩

唯聽有咩伏

aya 本身係006線
一開始試已經係006 果陣已經中意
但白色唔跟006

好多人整完都話右耳唔fit
利申果次整果陣右耳整第3次先成形
番到去比耳機鋪屌話一日唔整得咁多次

滾雪球咁個款，整幾多次都好只會更加唔fit

但我好彩我無事

你同一日整太多次就肯定有事，異物喺耳道點都會多多少少充血變形，只能等第二日再去整

即係點

輕輕一推
btw 真係唔好唯聽整耳模
你見佢咁易book 就知
一次不fit, 百次不用

最近心郁郁想買新耳機，聽流行 同live的話
暫時鎖定 air 335 k10 u10 u12 a8 ，邊隻更適合？

唔考慮qdc?

btw 你鎖定左既話不如自己出去試下
信自己對耳好過信我地

話說早幾日我朋友毒完我W900後
佢就用"好朋友"既價放左比我, 我再拎左去改模
(雖然佢個模我都塞到入耳, 但唔太舒服)

問題就黎了, 我想買player去餵對W900
請問各位巴打有無推薦?
諗緊ZX300 + 4.4
小弟聽既野非常雜食, 基本上除左metal唔聽, 其他都聽

雙子都ok....
比足面啦qdc打手

出去試
如果比我有budget的話
我會整晒全部
我會整a12t
好似係

除左u12 a8其他都試過下 分別出 但買左聽一排先分到

好似好貴下

定價好似16999

好捨得

原本準備買legend x依家突然彈個just ear出黎 不過香港未有得買好掙扎唔知買唔買好🤯🤯

想問下各位Ching 邊到訂ve8 比較?
同埋落訂係咪一定要全額支付?
比住一半拎在比埋令一半得唔得架?

落訂緊係全數啦

邊道訂比較好就唔知了

如果我有budget

要放耳機先夠錢衝
2個月無耳機用
無得比一半我都係等多2個月先算

買隻cheap野頂住先

Fitear aya / air 係電動鐵定圈？
但係咪間間都有？

air 係一圈一鐵
aya 係動鐵(fitear無公開aya
香港得3間鋪頭有得做fitear
jaben / 亦軒 / dma

想問下而家係未去sonystore出部黑磚好D?

但係air 一圈一鐵都做到，ue/64 同qdc級數咁勁？但師兄估aya會幾單到？(其實我唔係好明多鐵同一鐵係咪差距唔大)

想問下少少意見，手機用鐵三角im02既話想升級應該簡買player先定換耳機好？
目前睇定左onkyo granbeat cmx1同鐵三角ls400，遲下會買埋2.5線但係決定唔到買邊樣先

去鋪頭買啦 平好多 有閒錢買堆隻n3bp 正到唔識形容

係未頭Post推介個D鋪頭

去旺角走轉啦

air

我會揀k10/u12

k10 性價比之王

都可以

fiio x7 mark2
有4.4amp
換唔換左部dx200好呢

No la

音質同個mon都係微降級 咩玩法

Just ear直頭係唔知香港賣唔賣
不過見paf叫人填問卷可能遲下有都唔定

just ear訂做個流程要求的耐性,都係留返係日本人做好d

只出Mh2會簡單啲

相信日本人做耳模嘅手勢會好過香港，我都打算過日本先做just ear，不過想繼續觀望下aaw

好撚正呀，不過唔識日文有錢都整唔到

入面好似有人話調音嗰陣英文對答都ok
但係填表一定要日文

之前耳機展有得試但好多人

似乎試緊水溫，可能出平價cm唔係just ear都唔定，你知日本仔好野通常唔外流

耳機單元都係參考
最緊要耳聽為實
推得郁佢個圈其實幾好聽
至於aya幾單
我估無單元
鬼知咩

如果我聽一聽就知係幾單咩分音既話我唔會係道覆緊你
我去咗做調音師了

建議買隻番黎爆開佢睇

早ge話人唔多，等半個鐘左右有得試啦

air已經算係冇咁矇分析力唔差嗰隻，但係你話同同價位都係啲純鐵比較係冇得比嘅，音場又唔會特別大，基本係隻冇怪聲舒服但係冇任何標青能力嘅圈味耳機

我覺得調音重要過單元數，最重要舒服耐聽，就算俾100單你又尖又乾又或刮耳，最後都會係肥花見

有冇人對比過cwl-77 同 fitear 335 聽人聲邊個好聽d

3單元VE3用家表示同意
比單元真係唔敢拎出黎比
但個聲底真係聽得舒服，平均得黎唔淡味

我反而唔認同，你睇下仙女幾多人買？雖然有一部分人即刻走去買線想修齒音，但另一部分嘅人一樣唔介意

3單元333

e4000, e5000

MMCX
NotLikeThis

正

Google translate

準備比錢

整體cw l77好聽啲
個人認為

所以話調音好緊要

新手一問 邊度可以試ie800s

好唔好聲同幾多單元冇乜直接關係吧?
just ear1圈1鐵咪又係好聲

印象中亦軒 lets go都有開demo
可能記錯 上佢地facebook問問先

冇錯, 兩間我都有去

同意 just ear
Ue900s四單元但聲就...

大陸d耳機夠幾十粒單元放落去啦

一單動圈

所以我都好認同唔好只睇單元，應該用耳好聽下邊種調音最啱自己

香港有冇邊個改頭手工好？

K10U $900 但要5月中先出貨
無留意香港做緊幾錢 有無人知

Massdrop made有咩分別

我覺得試耳機都唔係一定得，有試要某首歌先會聽到某個弱點，d人買仙女似羊群心理多，試過個聲入耳就買，所以係度問野都會中伏，好似尋日有人話fender好難戴一樣，真係得啖笑

所以真係要試多幾次 試真d

呢隻內容無分別
顏色唔同左咁囉
有分別果D會改名叫咩XX 例如K7XX HD6XX TH-XX

請問巴打如果聽開Acg有無邊隻player推介??

而家用緊五六百蚊marshall隻mode耳機
想1-2k幾買隻好d既，想問fender隻減價fxa7係咪係呢個budget黎講係好選擇？不過爬過文係聽講QC麻麻 Btw 我聽開Metal/Rock的

仙女係有可取之處，口水的確犀利，人聲搶耳極度好推呢啲都係實力其他型號同級，但一開頭個定價實在有啲搵笨，加少少又唔係冇其他更好嘅選擇，啲人話qdc8hifi係仙女嘅微升級版就真係得啖笑喇，你班友仔慢慢微啦

留名等聽18係8hifi嘅微升級版

budget幾多？
冇限制就直接衝頂
金磚 SPK果堆

金磚/黑磚係未最好改埋4.4mm頭
暫時諗住10k內

都唔止喺微 單純講人聲都冇咁衝同刺耳

想問下線既概念
係咪得2.5mm先有平衡
平衡又係咩
4.4mm係咪得sony啲機先有？
Thx

平衡個技術google/等其他巴打解釋
我唔識
不過以我所知所謂平衡唔係2.5先有
4.4都係平衡 仲有大機4pin頭 (3.5都有平衡
4.4mm 家陣ar都有部m200
遲d好似愈黎愈多廠會做

派4000 大家會點洗

不停咁改話派乜柒，自己打自己嘴巴之餘，又戴晒頭盔話有討論空間

westone 呢，佢個質素應該都唔差(只用過一隻pro50)但係又冇咩人講下？同埋player 呢其ak70 mk2同Sony 300邊隻會好d呢？(見到兩個都係5000搞掂)

Westone 淨係試過w80 pro50/30 2017，一句講晒你試啱就買，怕死就試多啲同價位，我聽完呢幾隻就覺得Westone依家冇以前咁熱門真係抵撚死，老鐵LS200對上嗰啲又係

Westone人聲真係不堪入目...

你用a9都頂唔撚順啦

仲有w80真係犀利，點解可以做到個background同音場咁恐怖，係怪到形容唔到

唔係頂唔撚順 係可以更好

買條好的既線都唔夠

自己再貼d 囉

12月生日 死好命有得攞錢

啱啱入手N3AP

Westone 我由um 1 ,um2 ，um3聽到w4r最後都放棄左，不思進取、越來越矇！佢係係矇嘅基礎下提升分離度音場，成件事古古懂怪，最好聽個隻係um3

前w4r用家 除左舒服，仲有舒服 好唔好聽？冇所謂啦

4000+9000 P2m2

我覺得係推得太西利期望太高

點算我覺得w80同新60pro 都唔錯

加多幾舊換ZX300

4r係最後叫好叫座嘅，之後個d真係唔得

除左a9 其他都麻麻 不如天空之石？

fw01

清講得對，不思進取

咁好多耳機你都會覺得唔錯，w80係有分析力但好多方面都好怪，音場扁到扭曲咗，個高頻真係冇得救，鍾意嘅人自然鍾意，

pro50 係純粹嘅全方位冇分析力，你話係千幾蚊嘅耳機我都信，我第一次聽已經打咗個凸，完全係e3k同海外星嗰啲價位嘅級數，一對比咁變相三千幾trifi/Michelle嗰啲咪好好多囉，仲有佢同價位嘅北極星，都唔會好似佢咁濛到一舊舊，斬走個高頻，音場又扁又暗，我寧願俾fender搵笨都唔Westone，fender個樣咁好J

Zx300好似唔洗加錢

fender個定價真心on9

呢度有冇人試過empire audio隻EVR lll?
我試完之後真係想掉左自己隻Ve2佢
呢個價位聽人聲性價比好似幾高 有啲心動

個零月前買左隻變色龍cm(d記)
愈戴好似愈頂住耳仔
好似頂得太入同埋唔夠貼耳
是咪可以拎去refit?

快d去啦

定價唔憨，性價比憨

耳道太細
我想條導管隊入啲都唔得

就算你耳道夠粗，懟到入啲，都唔代表戴得舒服，內部氣壓會吸死咗然後頂住成個耳道老閪咁脹

係囉好似搞到耳道有少少脹左
一開始戴冇乜野
戴耐左愈來愈頂
未refit過係咪有一次refit?

呢個你要問D記 理論只要戴好，你冇瞓喺度壓到佢/持續咁郁動隻嘢/食嘢改變腔內壓係唔會漲同埋不適

咁唔fit咪會導致不適

你會覺得漏聲嚴重，零隔音，左右效果唔對稱，想試圖下意識地塞入啲，繼而腫脹

Final 出e4000 e5000

我想問左右耳道相差太多係咪更加容易唔fit

avshow聽完之後，inbox台灣官方講話"唔該出隻換線ver“，佢話會同上頭反映意見，真係做到嘢

嗰時話如果真係work，小弟應記一功........one point for me

Good?

EVR/ESR 真心唔錯，VE2 雖然都好，但EVR/ESR 抵玩好多

近排冇用本身player 試左se535覺得幾岩我口味 人聲夠好 bass都唔會話冇咁制
想請問下sony a35 推唔推得到se535紅色果隻
我見佢ohm數都幾高下
我見啲人成日話冇bass 係唔係推唔郁既表現

另外想問下仲有冇2000-3500既耳機推介試下 聽開jpop rock
之前用開im02 fxa2覺得唔滿足

e2000 e3000 n3ap hs1503 hs1551

a35加隻dac會好d

加dac 不如升player會唔會比較好？

我就係收左部二手a35夾Q1 mkii用住先,等有錢先換ZX300

介唔介意講下用咩dac 參考下

Q1 mkii囉

唔該巴打 會試下個聲底 但想問仲有冇其他推薦 因為外型上未係好吸引 個人比較想用繞耳式既耳機

Sorry 睇漏左 眼大睇過龍

出完labii版後就出換線版

最近個ie80有d大細聲問題想拎去整（未過保）
上網搵過sennheiser嘅保修地點係葵涌（仲要只開一至五，開到6點，趕唔到過去）

但見之前香討嘅post話係官塘巧明街，佢個facebook又話係葵涌。

想問下究竟要去邊度整啊

出左就狗衝

你哋知唔知邊度買CD平，嚟緊諗住買部ak70ii

把自己看到那麼高

信和樓上二店

Minishop
Sky music 貴到hihi

我試過啊, 呢個價位真係幾出眾
特別係公模個價

如果想要全新嘅呢？啲大鋪係咪貴好多

其實是零

全新一定唔會平得去邊啦

其實行老信買一手大部分都係正價/賣貴，如果唔係點生存？永遠求大於供

咁係咪其實去hmv嗰啲都差唔多

想問下條Michelle limited 想換線
Cm兩針前後調轉插會唔會壞

我有ie80後遺症, 濛濛地就岩我好似係

點睇empire ears
好似好少人講
試左幾隻 phantom都幾岩聽
但個價位真係

矇呢樣嘢本身係口味，但如果你聽慣分析力好嘅就會好難頂得順，ve8呢啲分析力好又厚又多鼻音bass唔會痴死拖泥帶水嘅矇，我就覺得好正

phantom 平啲會係一個唔差嘅選擇，可惜唔係

啲耳機好暗
啲聲好厚密
仲有overpice得好犀利
個人不喜歡
係隻nemesis幾好

屌,入完隻e3000冇幾耐
我覺得覺得隻野有潛力,隻野唔易推,換平衡推應該會大力出奇蹟

哇，都幾聽用家意見喎

堅難推，我果隻搵人做左剪線轉平衡都覺得未推得盡

痴線，我用iphone聽仙女座先開6-7格聽，用e3000要差唔多開到盡，不過iphone推已經幾好聲，完全唔似4舊水

召喚會員isuck

come here

返深圳廠可以無限refit
你早去 可以即時幫你搞掂

我都有諗過咁做，做咗幾錢

Legend x

legend x係好撚暗 phantom就平衡啲

所以間廠問我邊到唔fit我都唔識答
一個位唔fit好似可以搞到成隻耳都唔舒服咁

Btw refit唔係要一個月內咩
過左好似好貴

Qdc鋪頭話過咗唔幫你做/收多錢既話試下自己踩上去
識人自己踩上廠勁多次
好似都無收錢

我搵個做開diy既朋友幫我做，材料加手工友情價收我百五，不過我諗出面應該唔只呢個價

我用緊ak70 1代2.5推都開到差唔到六七成音量，諗緊會唔會換部ak70mk，個2.5頭大力過一代好多，應該會再推得好啲

3.5都有力好多啦

密仔 新嘢喎

好似有人話隻聲唔係個個接受到

所以諗緊佢新果部紫色機

會唔會厚聲到極致？

留言果道好似有篇文係寫佢同gph

部水貨300R差唔到電，知唔知邊到有得整？

水貨
btw romi?

都唔係對比文，你睇下gph篇文個日期

二手貨仔黎用左半年，去問下先

係喎
我記錯

部300R有時播歌突然停十幾廿秒又繼續播
試過RESET部機都冇改善 垃圾OS

有幾樣野水貨一定唔買得
onkyo 堆機
pioneer堆機
fender堆耳機
campfire ?

campfire水貨真係少聽

我都未聽過campfire有水貨
但我係從易壞程度去寫上面果幾個牌子

campfire 壞mmcx唔係冇，但最少冇fender嗰啲咁誇張

d QC真係好廢

啊isuck去咗邊？

D歌係咪放係SD Card? 呢個問題應該係平時讀緊/播緊歌果陣 冇STOP就直接CLOSE個APP/關機導致 你望下張卡D歌有冇事先

一向唔熄APP 同埋肯定停低先會拔耳機

頂到幾耐咪幾耐 反正都睇緊PLAYER

所有mmcx耳機

campfire 好似實淨d?

望左D歌有冇事先

我之前隻 846壞過 好彩未過保 而加隻a9暫時冇事 希望冇事

小心啲用
冇記錯fender要寄返美國整
一來一回幾個月

上次代理一換一比我

fender到底有D咩咁吸引 好想知 咁多人走去中伏

咁我唔知
記得好耐之前睇香討有人話要寄返去

推

點解係中伏？
其實fender耳機質素係唔差
隻a9分析力幾好 包圍感又強
樂器處理都ok bass都好到位
係人聲濛小小 不過應該係調音設計嚟
雖然啲插頭成日壞 同啲價錢略為搵笨(所以我隻a9都係收二手玩 )
但又唔好講到啲耳機真係垃圾咁
而且最近呢次減價個價錢我認為更加合理
利申 非打手 理性討論

純粹討論
我只係純粹覺得唔值呢個價 加上 普遍比較易壞(易出問題) 已經等於 中伏 對我黎講
基於以上因素 我並唔明白點解仲會咁多人掉佢入watch list
而且係直接獨立問關於有關呢隻牌子既問題 (即係我見好多人都將佢當做first choice)
而唔係列出其他牌子並列去比較從而選擇最適合既耳機

你話佢果隻調聲好獨特 市場上搵唔到另一個選擇 我又唔覺得係咁
你話佢價錢上非常非常有吸引力 我又唔覺得係

點解要咁做？

個人認為每一隻耳機都有佢既優點
如果唔係都唔會推得出上市場
唔啱聽都唔洗屌呢樣垃圾果樣垃圾
記住人地對耳唔係你對耳
勿對號入座

唔認同 我冇話佢係垃圾既意思
之但係...佢有咩優點(有D咩咁吸引)? 其實我一直都係問緊呢樣野
佢一定有優點/吸引力 先至make咁多noise 但我搵唔到 我很好奇

唔識分邊邊係+-極

個樣掛

無啦你話佢係垃圾
都話勿對號入座
Fender?
啱耳形既話係隔音幾好
Bass幾重
個人認為隻珍珠白幾靚

啲歌平時都係電腦播緊

無事就好
呢個問題大部份都係file corrupted引致 (Android)

N3AP係咪就算平D都屌打FXA7

無話屌唔屌打既
2隻完全唔同聲
各耳機入各耳

所以就算佢mmcx良率唔差我都唔揀fender，平一個價位就覺得ok，手工好 樣設計靚，不過我都係當asg以前累積落嚟嘅技術咁睇，由a7一出滿心歡喜走去試到依家a11，覺得fender都係搞唔掂asg

3000樓下筆直行android DAP
cayin n5 mk2 同 fiio x5iii點選擇好
耳機用緊海王星，之後會升級
thx

換左隻QDC先啦

a9 唔適合聽acg但聽pop classic edm都ok 雜食又耐聽 但用手機聽應該算災難級
結論，唔適合毒撚

$2000 左右有無咩好選擇
聽人聲多
用iphone聽歌
本身唸過fender fxa5
不過驚fender易壞同驚iphone推唔到

SD1

都係加多幾百

想請問下各位ching
如果部player 一插耳機入去 就聽到好輕微既沙沙聲
係部機有問題定係正常？

代表你部機有底燥

因為試過app入面同步完啲歌，但條list之後會冇咗一部分
個自動同步我係熄咗，張sd卡入面歌都冇郁過
再開多次同步又會齊晒歌，唔見咗啲歌係正常播得返
所以先諗係os有事

插個下有聲正常

岩岩上網睇過d post都話係底噪
有咩方法可以解決？ 定係唔洗理都得 怕會影響到部耳機

咩機嚟？
熄哂wifi個啲雜訊未？

Sony zx1
較埋飛行模式都呢個問題
但聽歌個陣可以覆蓋左個沙沙聲

呢啲機算啦

你係用緊仙女？

In ear sd4s

即刻由佢？

當然啦 仲想點

爬左呢個po好似冇乜人提藍牙耳機 想問下咩推薦？ 筆直3000 聽開j pop

btw fitear air2仲未出

仲以為可以拎去整會改善到個問題

唔洗埋佢 正常 我做左屏敝都有少少

你想好少少 再靜的咪去做屏敝lo

邊部裝到moov嘅dap好啲?

thx ching解答 安心好多

我都等緊.....

仲有冇地方有得賣ue900 既鋼琴黑耳機盒

我記得ZX100都係有底噪 播歌遮到就由佢

未遇過呢個情況 俾唔到建議你

仲想問下其實用邊間廠嘅4.4mm轉換頭係咪都一樣冇分別架？

其實係zx1係唔播歌個時會幫個電容不停充放黎類似保持活性之類，
所以D聲唔播歌個陣先有

如果想買周杰倫嘅hr歌邊度有？

買灰黃鸝聽住先？定係all in一步到位黑黃鸝好？

唔洗問啦

我自己對比過，自己燒好似好聲d

新手想買個入門耳機
有追過下post 不過星際唔見有hifiman re400買
想問下 shure se215 同 ATH LS50 呢兩款比較既話 邊隻好d？
shure個隔音好似幾好

依家個個都講緊e2000/e3000
自己去試啦
試完再諗仲買唔買215

唔該晒 我查下e2000／3000先
我見第1頁好似冇乜人用ath ls50，咁睇黎應該麻麻？

周杰倫得床邊故事好似有hi res,其他冇

冇試過，冇人講唔代表唔好嘅...（應該）
信自己好過信人
試完覺得自己鐘意 考慮埋價錢再決定

自己耳聽為實

下個post 第一版大紅字寫

耳機聽感自己試
啱唔啱聽自己知

Noted

不過我唔想要曬成隻碟，想揀歌down

唔係hi res, 係flac 都ok 嘅

Re400 DMA冇咩？
冇re400可以試下final E2000/E3000

有無師兄知邊到有fd01現貨

Ls50 點都好過 215，起碼有鐵三角女聲調音，低頻又夠，分析力足，都叫做值番個價。𣎴過六舊水我會揀 ch9t。而 e2000/e3000 人聲甜毒得黎，又確係高質過 ls50。

Xelento 同 ie800s 比 邊個抵買d

有無ching知orb clear force premium 同 custom有咩分別？

只講抵唔抵嘅話就 xelento 抵d
ie800s 有待跌價

custom iem 2 pin= cm 頭
好似係

冇寫ultimate 嘅都係premium 版

ultimate 貴過premium 勁多，但唔知聲係咪真係差咁遠呢

其實premium 原價同ultimate差唔多
最大分別係ultimate 冇咁粗同硬
聲印象中差唔多, 唔係同時ab 唔記得

從來唔記名
999果條同2千幾果條

likewise

最後都係想整雙子 有冇咩面板推薦

試埋隻VE6XC先啦
講Artwork VE真心靚

雲母
聽講呢排啲木麻麻地
唔建議整木紋

木紋都要分季節

雲母真係好柒

笑撚左

淨色不透明 簡單得黎幾高貴
或者透明加金薄都靚

都係全黑磨砂靚

扮inear

雲母一眼望落去都ok，但係認真望就會覺得部分深淺色銜接位有d粗糙

我中意木蚊多啲wo
但fm 隻demo 都幾好J

木紋最好要上廠揀
不過隨機既話開箱個下個種感受真係

你地D耳機會點放?
就咁放係枱好亂, 又唔想下下收入盒

咁你想點

我會成對野連埋啲配件pack返入原裝盒
再用保鮮紙包住放入雪櫃

要上深圳不了
定從簡算

~$2000 聽弦樂有咩推介

木紋
我對雙子都係木紋

又係amberbbg

isuckBB去咗邊啊

邊隻

想問下7k-9k有咩model係bass大少少,
同埋邊到有JH audio試?

Jaben有

星際三樓apex都有

岩先去左試e2000/3000，本身覺得3000幾好
一聽2000，不得了啊 清得黎啲bass又唔會遮住中頻
二話不說比錢

利伸用zx300 demo試

係好事

雙子lo

share 來睇睇

黑色果隻?
果隻係店員自己架
果陣放出黎係因為demo壞左番左廠整
btw 果隻都係幾靚

紫同粉紅閃粉

下，我記得好似係透明紫加少少閃粉

果隻真係靚

Fxa7用咩線好？原裝嗰條爛咗

點爛法
無聲?

3.5mm個頭爛咗，成個折斷左

剪左個頭佢再駁過第隻頭

咁麻煩我寧願換過條新嘅線

平平地買條orb囉

呢條日本線真係幾有驚喜
主觀聽感係將成個背景重新編排過一次
啲樂器定位準左
少少暖聲人聲順滑得黎唔太乾身

334sr邊度有demo？
Btw fitear感覺上賣調音比較多？

我覺得同18+pro 比335樂器係聽多咗嘅 但啲聲有啲亂

334sr香港未有demo 冇得整住
mh系列係賣調音

聽多左同清唔清兩回事黎既
btw 335真係算清咩

靚喎ching

Okokok目測+耳測fitear可以pass
反正有興趣ge型號已經停產

可以全面放棄對ak michelle limited

做爛市系列

咁Michelle係有佢嘅調音風格，分析力都唔算係有太大差距

E3000係好聽
但好聽過michelle又吹大左

唔係話好聽過對michelle
只係遲啲對cm到左就留e2000同cm
Michelle可以搵頭好人家收留咁解

Michelle其實唔錯，只係佢把人聲唔夠近同埋低頻過肥
聽耐左好攰
E2000個調音我幾喜歡，同埋聽得好舒服

人之常情姐

之前試過N3AP 覺得幾滿意, 睇黎我係動圈 OR 圈鐵混合既人
有無巴打知道任何性質&價錢類近既耳機推介

開定post賣都得了

$500-700筆直
有冇咩新手推薦 想要掛耳式

有冇啲類似ATH-LS50iS既耳機

要音質嘅話，標準答案e3000/e2000
一樣可以掛耳嘅，不過唔靚啫

有無掛耳睇落靚啲既選擇

做咩咁執著掛耳

Fender dxa1
Shure se215
Westone um1

btw,Pioneer SE-CH9T

想買hd660 仲有無其他同價選擇?

型喲掛 比人知你識耳機野

咁215啦

Fxa2型

HD600或650

HD660只係廢物回收再用

宜家ZX300仲洗唔洗訂貨?

E2000我反而覺得啲聲有啲尖同刺耳

ak70 ak300 zx300 邊部好？
利申：AK 70 ak300 係demo unit 所以一部就二千三 一部三千二
zx300就全新

Ak70狗也不屌

咁如果AK 300 同zx 300呢？

同意,一戴就想除

HD6XX

新手留名學野

大家都300應該平手(好似係)

zx300有埋軟件管理d歌算唔錯既
聲就唔知,未試過

係咪我話邊部好啲你就買邊部？
咁zx300啦

我開始覺得蘋果原廠耳機好廢
已經接近壞，加上覺得音量好細，較到滿音量都係唔夠大聲，但係我用頭戴式耳機就較到中音量已經夠大聲
想買個1k以下cp值高既入耳式耳機
音質對我黎講我自己真係唔係幾聽得出
感覺蘋果耳機聽歌d音好散唔夠集中，加上抗噪好廢
但係我都幾中意聽歌，流行歌日中英都聽
另外希望係有mic既

希望巴打可以幫下手比d建議

一開始打咁大段野到底有冇人睇

其實太大段, 排版唔好睇到眼都花

Earpods好野黎架
Btw final audio design 既e2000/3000

noted 搵日得閒睇下點搞搞佢

Sorry
是咁的

想買1k以下cp值高既入耳式耳機

主要聽流行歌日中英

有mic

音質靚就夠

加上唔知有無抗噪呢樣嘢 有既話最好

希望可以幫下手

E3000又嫌佢個bass重得濟
我諗特別版可能岩岩好
利申 喱個價有咁嘅質素絕對抵玩

唔該巴打我再留意一下
等我整個幾個巴打既意見我再決定買邊隻好

唔該曬

唔係講緊你大段
e2000c/e3000c (有mic版)

原來係咁
唔該曬巴打

幾百蚊筆直e2000/3000都真係幾無敵下（好似係

好似好多巴打都推e2000/3000
其實呢2個版本有咩分別

2隻調音唔同
e2000會係人聲方面既取向
3000係多bass少少
自己去試下中意邊隻先好買
唔好因爲3000貴啲就覺得好過2000
2隻無等級之分

起碼等多幾個post
呢啲有排搞

另外想問有無話去邊間都無所謂
定係可能會有黑店之類咁既野
有無d地方買可以推介吓

如果喜歡FITEAR調音, 唔好選UE

18+好似清水, 分析力高, 偏高音, 低音好少, 我聽慣左335, 2017年BLACK FRIDAY入左18+PRO, 好後悔, 18+PRO我覺得好淡, 好監聽FEEL, 冇乜音染

利申: UE18+PRO CM, FITEAR 335DW-SR 持有者

Apex
老細幾好吹
其實好多地方都有呢2隻

右店,熊仔,fm,d記,芒果
右店有得試依2隻,其他冇留意

聽講過中意air既人有部份都會中意ue 11
Just saying

Ok唔該曬

唔該曬巴打

聽講UE11 BASS比較多, AIR聽過都算BASS比較多

我聽JPOP, UE18+人聲唔突出, 低音少, 高音去得盡, 基本同335相反

聽JPOP真係建議入FITEAR

另外UE CM比較耐煲, 要幾百小時, 我12月中收到, 現在仍煲緊, 起初一開聲真係十分難聽

聽說18pro不錯
但mola

如果你喜歡冇咩音染, 3頻平衡既, 監聽FEEL, 就UE18+PRO, UERR, 我自己就覺得好悶

我冇聽過UERR, 不過我對18+PRO係CM版, 會比UNIVERSAL版好

另外音染比VE更少, 因為我都有VE3, UE18+PRO比VE3更淡

335聽jpop 人聲係幾好但同自己18+pro比 335樂器定位好差 全部好似堆埋一齊咁 不過可能我唔識聽

舊18PRO聽講係BASS多, UE18+肯定BASS唔多

唔同取向既野都有人中意既

我自己用Ak380+amp, 行2.5聽335SR

如果聽大編制，VE4, VE6更好

你覺得18+聲音點

樂器定位好似冇咁亂 不過就可能人聲唔夠335貼耳 335bass 量亦都大啲多啲咁

但係熊仔肥仔話18+多bass 過18 不過可能我買咗嘅係18+先咁講

有日試試左AIR,AYA再試UE18+
18+聽左2首就放低了

好正常啫 食完濃味嘢再食淡味自然覺得淡嘅無味

清到好似白開水咁, 聽落唔似係過萬蚊CM

不過監聽可能就係要呢D

Kinera seed有冇試過？ 幾百樓下好選擇？

我覺得好濛
都係2000/3000better

$399 比較厚聲, 外觀討好 可以一戰
.
同e3000比呢
.
我自己喜好嚟排會係 E2000 > E3000 ~ Seed
.
注意，e2000同e3000都係睇喜好
.

FROM隔離POST

唔明清同濃同萬唔萬元有乜關係，啲人成日將分析力唔夠好就當濃味，其他牌子咪一樣做到又濃味分析力一樣好？口味同能力根本冇直接關係

VE3音樂感真係唔差

呢度講完18+咁啱就見到熊仔fb 出post 介紹

熊仔有追POST

依度好多行家mon實㗎

你喺其中一個？

ibasso dx150 唔聲唔聲又到晒d鋪頭
有冇巴打試左

想問下有無campfire Polaris用家？想知隻耳機聽落點

有行家同我講佢長期mon住依度

On9定位

唔出奇
佢地好得閒

有傻閪就有商機

誘惑人上dx200？

18+ 呢排試完 唔係我杯茶
我唔知係DEMO條線有問題定咩事 人聲呼吸同齒音 極大問題
聽完覺得麻麻地

你話佢有特別又唔係
佢有既野dx200都有
你話佢平啲 佢又唔係平好多
個千幾蚊唔差再上埋dx200啦
仲有靚dac es9028pro聽
又唔係好似細黑磚咁平幾千
真心唔個出嚟jmg

人聲呼吸同齒音 極大問題----->18+需要大約500小時以上RUN-IN

我隻CM版18+PRO都係近排先比心機RUN-IN, RUN-IN後人聲唔尖, 齒音消失

可能UE訂製單元特別需要時間RUN, 以前TF10P又係咁

我果對跟機已經係THE ULTIMATE金銀線, 2017 BLACK FRIDAY連同面版免費送

現在大約300小時RUN-IN, 所以可能仲有改善空間, 一開聲冇低音, 又亂又尖又齒音, 仲以為壞單元

唔係幾有恆心煲500個鐘
試DEMO 都聽唔到煲好既聲 都好難吸引人買

DEMO應該冇咩RUN-IN過, 係十分難聽, 係十分難聽, 係十分難聽, 係十分難聽

我果時一收到CM, 一開聲係十分難聽

我都係駁部DX90+厚電煲, 聽就用AK380+AMP

有錢

咩原因入手 定係你試個DEMO係好聲

有鬼

AK380唔值錢啦~

見有優惠, 加上以前TF10P對UE有情意結, 所以盲入

好彩現在開黎聽, 算OK, 入佳境

不過都係冇335SR果種人聲感染力

點解咁多人覺得難聽既 我係熊仔聽唔知18咩了覺得幾正喎
唔會太sharp 細節又比足你 三頻平衡
聽落好舒服

RUN-IN左2-300小時後低音先出, 高音冇咁尖, 收齒音, 三頻平衡

相對335DW係舒服D, 冇咁易累

可能熊仔對18+有RUN-IN過下

不過如果係DXA, 就多數冇RUN-IN過

我都鐘意tf10
btw dam 煲咪唔興煲耳機 上去試cm好差

咁多耳機, 邊有時間隻隻煲, 加上PLAYER插電煲好傷電

同POLARIS隻聲差唔多但整體D聲後小小有冇咩介紹

我們在天上的父，
願我隻qdc早日回歸我耳，
願呢個星期內降臨星際，
願維修後一切安好，
如同錄音室般的音質。
阿們！

你係咪真係自己拎左上大陸?

有無人知黑磚開心價幾多？

....
尷尬...

我想問下唔同牌子嘅耳膠/耳棉有乜特點？
有冇話特別推薦邊款？

我想問下Verse ERATO 呢隻耳機iphone X 係完全connect唔到係咩事 前一個鐘用ip6仲好地地

耳機定耳牛好？
耳牛好焗

你自己已經揀好咗

Final type E

近排多人買

耳牛戴出街唔方便，又重

但係咪耳牛聽落好好多，我哩邊個個掛落條頸到

耳機強姦耳道 耳牛強姦個頭

夏天好熱，加上耳牛出街本人覺得好柒毒

都係CM耳機最舒服

夏天油耳突然分泌戴cm仲慘

我係油耳，不過冷底，好少汗

點慘都唔會差過30度戴耳牛

講到明油耳就肯定唔係講汗水，耳仔會有時突然分泌，而且個量好高

同埋on ear 夾耳仔冇咁熱 接受到都可以係一個選擇

當然知道你講咩，不過我自己油耳分泌唔算高

如果真係太熱我會選擇唔聽

隔唔到音，不如唔聽

有時真係會

你係咪想死

認真，qdc 雖然已經嚟咗香港幾年，但唔係連登仔依一年半載狂推，我真係未見過有人推qdc 啲嘢 係咪傻閪我就唔評論啦，但商機就一定有

Qdc 認真唔錯wo

@會員鈦合金筆頭

我對qdc4唔經唔覺都聽左一年半有多

如果futuresonics冇俾大陸拎左個代理, 我一定推介你玩MG6Pro, 一隻似耳牛既CM
最近我都物色緊出街用既耳牛, 結論係玩入耳算la
我自己係想要好d 既soundstage先想玩耳牛,
但當我試過open-back 且close-back 既耳牛, 唔會想揀close-back lor...
例如Mr Speakers 隻Aeon, 同一個價錢, 兩個version, open 點都正過close...
但出街點玩open... close -back sound stage 好又出得街既得返Edition 8ex 同T5p...(如果有其他撰擇希望可以介紹俾我
咁既價錢玩CM 入耳仲好la...

之前就係覺得啲人試少咗qdc容易做傻閪所以先成日叫人試完再返嚟討論，結果傻閪冇少到仲多咗，其實最撚傻閪嘅係小弟，所以絕對支持認為自己會做傻閪嘅巴打唔好去試，廢事搞鳩耳機界啲舖頭

其實音響/耳機嘢本身就好個人化，如果自己唔中意嘅嘢就話買果啲嘢嘅人係傻閪，咁其實都未免太mean

可能我中文差囉 我以為樓上話買qdc係傻閪嘛

講得唔清楚，自

去做耳印了

不過如果話商機，咁推qdc嚟做乜？lego有賣d記有賣，又唔係淨係叫人去同一間試你近邊邊咪去邊度囉，我又唔係有佣食三家茶飯，d記個cm收貨日期長係作大嘅又得我講，澄清嚟做乜有bonus？點解唔繼續推仙女仲好賺啦，年中幾多人買，白仙女到依家都仲有人搵，綠仙繼續賣，屌得仙女最多嘅又係我，商機？倒米我就第一

應該叫做水魚
k3003之後，隻隻都溢價，改小小就貴成皮
慘在大把人比錢買

上嚟呻兩句

屌你老母FedEx垃撚圾
上星期三係波蘭收件之後星期六去到德國
你同我講miss左星期日嚟香港班機 WTF
CS又話即日安排先上廣州再落番香港
而家呢？！ 去撚左法國呀對CM

我都係想聽歌啫

BTW條耳機線2pin插座位接觸不良想整番好
係咪小修小寶手工好啲

有冇巴絲用過pure Gear既藍牙耳機，見到有平
定係用番之前既plantronics

DHL啦

波蘭佬淨係用FedEx
我果陣寄耳模用DHL三日就到佢手

其實可唔可以叫佢額外收費然後轉dhl 俾多幾百蚊當買保險都好啊

自己on9無問
同埋無諗過FedEx西到咁

dhl ups fedex

三間最慢係fedex

不過好似寄us本土最平

邊間做? 匯聽區博士?

唉 FedEx真係可一不可再

仆街吞左啖口水

冇事嘅book定2個月後refit啦

個人仲要係到篤個耳印 跟住話未得未夠硬要等多陣

垃圾akg

吞過口水但都fit

我都教咗你 等佢漏出嚟，印之前攞定紙巾接住
口水呢樣嘢唔係靠你意志就可以解決㗎，如果得/或者時間marm marm緊夠佢唔漏，我就已經捉咗你去做jedi啦 啊young Skywalker

真係唔fit嘅時候可以賴邊個

屌佢要將啲野放入個針筒jit
點知原來佢唔係入定先
係先放左入去 jit入一邊耳仔
再放多次入去 jit入第二邊
跟住我係佢放緊第二次入去既時候鬆懈左
所以就算唔fit都淨係右耳唔fit

我做好似都係咁jit一邊再jit另一邊，嗰時怕佢左右硬化時候不一 結果都係冇事

我結果係右邊硬左既時候左邊未硬

咗咗咗咗咗咗咗咗
肥絲咪捉鳩me

肥絲唔入耳機POST

你去咗邊？ps出咗條tri-copper好撚多銅喎

仲有冇人吞左口水都fit
快啲出嚟比我取下暖

咁多銅咪易變綠囉

我

我係狂吞 但我咬到支雪條棍好實
舌口水好似唔會改變耳道形狀

好波 即係我都會fit啦

筆頭吞左一啖已經係完全唔fit
條友大蛇飲水咁撚樣
希望冇事啦

唔係轉晒咗litz喇咩？應該冇咁易變綠啦

你邊到打模？

旺角健聽

都要睇你吞得遲定早，未硬晒就吞多多少少都有位唔fit，同埋你cm等咁耐呢啲嘢真係唔好博

女醫生？

你打模個陣有咩唔滿意都可以同佢講
佢會幫你做多次

係女醫生
屌早講啦

GPH都會變啦

不過litz係每一條心都有膠包住
但係咪真係唔會變綠

舊模拎出黎最緊要睇舊膠
耳道位夠唔夠深
耳道位同綿花係咪痴埋一齊（係要痴埋）
基本上耳殼位唔會做得差
唔會有啲位未full 晒就得
放心啦我個隻都fit 到不行了

希望我個隻維修完唔會唔fit

唔會啦
佢地係起左個面版整入面
正常唔會有問題

我以為係要整爆個shell

係？

入面條銀鍍金就肯定唔會綠，銅鍍金都應該唔會綠啦吓哇？金氧化點睇到係綠

大家都係出自同一手筆

仲mon埋個telegram添

追post追得好慢，留名先

佢嘅意思係咁

一如以往嘅毅力man 佩服

護眼吖嘛

老母係女人

銅鍍金唔係成層鍍上去

應該都唔係成層 因為個色唔似

話時話有無bb買左cayin n5ii

係唔會咁做

做乜 心痕？

少少啦,基本上依家鎖定n5ii,zx300,ak70mkii

聲風格未得閒試但其他野叫做各有優缺,幾難揀

舊年我笑佢話等十年都未出嗰兩部mkii，完全冇人理，結果到走咗都冇機會試，等你試完返嚟乞你啲聽感

cayin n5ii理論上力水最大,有平衡,雙卡
但cayin既聲好有性格,我驚會太暖
同埋海貝寫既app,如果用佢地中国既排歌名次序會好怪

zx300電量最多,睇落似最厚
d歌可以用返sony個程式管理

ak70mkii軟件無變既我覺得應該最好
例如我開歌單既時間,碌一碌之後右邊有個scroll拉上/落方便搵目標

cayin嗰時係咪話會改返個調音大眾返少少，所以係冇以前咁暖？

講就咁講,但cayin出品我有d保留
我反而睇下佢地3.5咩聲先,未咁快玩平衡住

我都係諗緊Ak70ii 定zx300

長遠用既應該zx300好d,淨係有得續保都爭好遠

詳細點續保？

以1a既經驗就上返佢sony個網買就得
當然登記左部機先得啦

有冇人整過64既customised artwork
可唔可以比我參考下

順便試埋aaw axh都好喎

唔好聽

見人講v型調音,覺得值得試
搵日同hifiman re800對比下先

500你試咗未？

唔試下,唔想用咁多錢
原本見8964黎緊出n8t既圈鐵都有心動過
但一搵,依家a8都成皮野....

想問一下各位Ching
R-Studio 出既mmcx頭 素質如何?
之前搵唔到mmcx 頭 換左佢地出既頭
想問洗唔洗在換個好d既?

試下先囉，如果真係鍾意升幅又大嘅再諗買唔買，反正n8t有公模，你之前隻vega一賣街個定價都好貴啦

依家無咁大熱情呀嗎
搵日上亦軒先

冇計啦 係咁㗎 屎忽痕再去試囉

太多野要買,無計
再唔係咪繼續聽re800,係隔音無cm咁好姐

我反而係太多嘢唔想買所以冇心機去試，反正試完都係冇乜感覺

我都唔敢講會唔會試完好熱血
太耐無試

老細出品 實屬佳作

記得睇下芒果姐姐
利申 芒果姐姐打手

見到姐姐兩個字都已經................

聽番FLAC先聽得出...
原來FATE/ZERO首TO THE BEGINING係有鼓聲...
不過唔係好大聲~係比較淡也遠些少~
3MB同30MB真係好大分別~

巴打用咩耳機會聽到冇鼓聲咁癲

axh好普通

話說有冇人知JBL DUETNC邊度有得試?
上次去咗幾間都冇...
聽說CP值好高~想試試

P.S. 有得試埋SONY MDR 1000X就好啦~(BTW...呢隻野係咪斷貨...行咗幾間都冇見到佢)

唔係冇鼓聲~係聽唔到底果浸鼓聲JE~
之前都係聽MP3版~

我唔知同耳機係咪咁大關係~
要換下耳機聽先知~

同咩比較
留名睇聽感

同咩比較都好普通
銜接差, 亮, 吵, 唔知聽緊乜
果日我係聽完xelento再聽的, 唔排除有影響
利申木耳

偏向中高音
低音少(有個圈都係咁 )
冇乜音染(?)<-試完fitear先試佢所以唔知係咪
人聲唔近，不過幾自然
聲底唔夠厚

我都木耳
如果唔加筆直既,真係有排都唔使諗動圈/圈鐵cm

買佢不如買fd01
高中頻都贏
低音差唔多
仲平1000

就咁睇聲底應該幾岩我口味既
不過低音少唔緊要但質素係點真係要試下先知....
好似k3003咁都好少但質素相當好

我主要為cm姐

咁執著cm

隔音就算無動鐵cm咁好都應該好過uiem呀嗎

本身呢首個錄音就唔算太差，俾著係其他J pop(ACG)熔咗你隊band都得，係無損係會靚聲啲，但係錄製都係影響最大

咁誇咩
有冇啲反面教材?

呢幾年逐漸多fans 呢排好heat嘅和樂器，本身樂器就多，個錄製簡直係玩鳩人
同一個碟同一首mora買 24bit用spk copper聽係的確會好聽過平時用iPhone Apple music直插jerjer聽，但個問題唔會解決咗咗，1080p av係清過720p冇錯，但屌你條女樣衰就樣衰㗎啦

屌埋aimer，啲碟一時時錄製唔錯，一時又好核突最後都係頂唔順，耳機買貴咗仲更討厭咗首歌，依家聽都唔撚聽

依個情況720p可能仲好

你可以笑我話“屌你 都唔撚係聽歌嘅，玩耳機玩到唔聽咪本末倒置？” 歌庫入面仲有乜柒mariah carey，ed sheern，ariana grande呢啲鬼佬pop一樣都係apple music又唔見人地錄到咁？shuffle完播播下出啲咁嘅acg真係會打個凸

其實我想搵隻隔音好嘅uiem

唔好玩啦，要個耳機就首歌，我就真係試過啦，又俾幾千銀買多隻，結果咪又係咁，如果你耳仔可以用呢招就收貨我只能真心咁話羨慕囉

求其一隻公模型號上對耳棉就真係置身狗鐵內加個爆炸都吵唔醒你，不過音色如何就好睇個人口味

耳仔細, 耳棉s碼都戴唔到

之前日本網見過cm用嘅耳棉圈，好細，厚度薄過杜蕾斯，巴打可以一戰

所以咪用fitear

求link/名
pioneer???

唔記得

已經一小時了
此時的你在哪裡

好似喺jaben見過

身在他鄉 身無分文 身心交瘁 身先士卒 身首異處

收嗲啦

唔好意思...
睇完都唔係好明...
你好似屌緊MORA...但MORA唔係賣歌咋咩?佢會同BAND錄歌?
利申...前幾日先同佢買咗首天元突破... (M4A版~老老豆豆唔覺得同MP3版分別咁大...一陣再聽真啲)
不過MORA都有HI-RES買呀~

然後spk copper係咪講緊嗰個PLAYER...?

ANYWAY...小弟唔用APPLE野

但錄製好似冇得揀?因為一首歌錄咗出來就派出去應該唔會有好多個錄音的版本吧?

佢講緊啲acg好多錄音錄得好差
唔開24 96 定mp3事
筆頭成日將啲野講到好複雜咁

師兄，聽開J pop同女音比較多，budget 1000內有冇介紹(入耳式)？

mora 買嘅 24bit

dap係sp1000 copper

不過CHING你完全知道佢諗緊乜
嗯...

ANYWAY...唔理你地之間咩關係~有冇啲錄得差的反面教材?

呢兩個咁heat嘅acg 反面教材都唔識咁我都冇晒招，聲優歌我又唔會特登去追，me乜柒都唔識

我只係識MORA
但錄音關佢事?佢唔係只係DOWN歌?

你當mora係24bit版嘅日本iTunes，錄音當然唔關佢事，好似係你唔明多過我表達唔清楚喎ching ，jpop根本就唔會錄幾個版本，錄音都要錢㗎哥哥，又唔會刻意外銷唔會似有啲鬼佬pop有分日版同美/歐版

唔關mora事，係錄音室錄得差，唔係所有錄音室母帶=高音質

咁錄音差又唔代表會難聽既 聽歌為好聽姐 首歌本身好聽咪得

佢應該係誤會咗mora係一個hires嘅來源而唔係歌源販賣商，mora一樣都有非無損，iTunes亦可以賣24bit只不過佢唔賣

final E2000/E3000

1000內大家真係唔洗再問
e2000/3000玩哂

ls70 /noble velvet都有得一戰吧
1000蚊咁多選擇 唔係剩係得e23k

呃...冇錯...我真係唔係好明
咁即係都唔關MORA事~係睇DOWN咗咩SOURCE啫
本身都係諗主睇吓有冇啲SOURCE係錄柒咗~試聽下

終於有人唔係答e2k3k

哦~呢個我知呀~
佢有得DL 32BIT AAC(重要好多都係...)

測試下係咪咁多行家 mon 住 ：想買 sony n3ap 邊度最平，請出價

想問下香港仲有無ath esw9賣？

試下im70？個人鍾意im70多過ls70，去耳機鋪試下啦
（ls200用家）

你好～有貨都唔撚賣比你

如果聽女 im70都一定贏e 23k
E23k係抵玩 但都好多唔會差過佢

再唔係試下im01，一千好似夠

老鐵

有啲想買部入門DAP玩下 諗緊部AR-M200 有冇巴打知出面賣緊幾錢？

仲可以睇下ZX300
M200見啲日本仔好似腐皮多

我係貪M200可以藍牙播手機啲歌 幾方便 有冇其他機有類似功能？

要呢個功能不如直接xb10解決... ...？

好似你都係唔明 唔係睇down 咗咩source 佢意思應該係錄音好就算mp3都好聽 唔關係咪hi-res事 即係twins 本身唱得差 你唔會down 個hi-res 會好聽咗

其實e2000同e3000有咩唔同？

有冇人有用過lear d cm
3000-4000筆值

之前講過
不厭其煩講多次
2隻調音有啲分別
2000係人聲清啲既
3000係bass重啲
要買既話試清楚自己中意邊隻先好買
唔係話3000貴啲就好啲
呢2隻無等級之分

仆街頭post原來淨係寫取向有分別無寫有咩分別
唔怪得之咁多人問
下個post加番先

真係好想整cm？
呢個價位我整隻qdc3單好過
不過比我拎住呢舊錢都係買sd2穩穩陣陣

想後悔就訂

整對UE4pro cm算啦

如果唔一定要CM, JH trifi都ok

笑咗，既然試完佢，其他model都唔使試，咁重使乜問評價，直接買得啦？

P.S. 我覺得qdc係幾ok嘅，不過"試完唔使試其他野"呢個諗法真係太正，你咁問都係想搵人認同你確認吓自己諗法姐 重要呢度而家夠多qdc打手，真係問啱哂地方

a9 啪啪啪 (fender/sony)

咁撚上都quote 返出嚟

hifiman打手留名學野

trifi我覺得麻麻
如果搵到noble sage/savant 可以去試下

加隻inear sd2

所以我咪學識咗讀佢哋到底係真係問意見定純粹係求取暖囉，夜仔唔好qoute人啦

最近去過旺角同銅鑼灣間hmv
見佢有優惠
諗住順便買埋e3k
結果冇哂貨
反而e2k大把

MASSDROP版Noble Kaiser
900USD抵唔抵買?

我即係話有冇啲錄得唔好的來聽下咁JE~

前旗艦, 算抵

好想試katana.....

Kantana唔錯

原來係katana

想問3-4k 有咩好推介

想雜食d 多數聽廣東話洗行曲

本先睇中qdc 海王星 但buget有多

可以上到咩grade?

Sd-2

搞到我突登google到底係點串

對5way終於到手
唔洗再mon住19 FedEx

我覺得django正d

已經一日了

乜9 ?

佢等cm等左一日好似係

係

你個耳印仲係FM度

等左一日就叫春

佢第一個鍾開始已經叫緊春

雜食一流

咁多位巴打 聽開廣東歌多 主要男聲
之前試玩耳機買咗im70 依家壞壞地想換
有咩介紹？
Budget under $1500

即係叫人唔好問聽感
唔好咁寫得唔得

叫人唔好信曬sales/巴打姐
點都要自己試清楚

faq第一題都叫咗人自己試
唔好整咩紅色大字啦，要睇嘅自然會睇，唔睇嘅都一樣會照問

只會出現係2個地方
我對耳度
耳機盒度

加多少少音茶樂
不過有啲難夾

fxa9, qc另計

he400s

有無用返原裝銅線比較吓？

etymotic3節膠，隔音，舒服

其實要睇耳機配搭，你覺得隻野齒音多咪用棉，想高音多啲咪spinfit之類
因為唔同牌子/model 嘅耳膠或者耳棉配搭落去都會影響到聲

跟機已經是原廠升級線，沒有原廠線

現在算正常，ok耐聽，平衡沒有太突出地方，同一收貨果陣係2個世界

掛落條頸度個啲叫頸鍊好不好

試吓tribute 777

發現e2k同e3k幾難揀
各有各好，e3k順耳過e2k，但係聽rock會無哂人聲

吓？點解litz會無咁易綠
litz結構嘅原理應該會更易綠的吧(唔計佢外皮做成點嘅話

好多間野啲定價都越黎越誇張

litz唔係每條心都有層膠包住做絕緣咩
多層野點解會易氧化左? (文科撚)

好似話n8t 千5蚊美金（未落實）

我覺得無所謂既，佢賣既對象又唔係我

Agree

喜唔喜歡
滿意定失望

真可惜
我自己覺得含金嘅線都不太合口味
同埋銀多數都相對偏中高多啲
所以先咁問吓

qdc 26日起貨比我
維修一邊應該13日搞掂？
聽日就係送廠後既第十三日
d記員工見到就聽日打比我ok?

2隻加埋1000都唔洗

就快放假
Qdc貨聽講落唔到黎

咪係囉屌
復活節耳機都要復活

首先你要理解到線嘅外皮唔係真係整到完全同空氣隔絕的，即係一樣會同空氣接觸

而litz嘅結構係用好多條更幼嘅線芯合埋一齊
咁整體嘅表面面積就多咗，即係氧化嘅速度同機會會更快更大

而佢啲包皮整成點密實就每間廠唔同了

原廠果條升級線係 金銀銅混合線

雙修冇煩腦

謝謝，不過同我講嘅野無太大衝突

各位巴打們覺得Hiby部 R3 點

ES9028Q2M DAC
有tidal

平平地千零蚊oc?

送廠十三日定送去d記十三日

滿意
大概估到200個鐘後嘅聲
希望比r版更俾到驚喜我

BTW真係好難戴 左耳有少少頂住但好在問題不大

咁可能仲係旺角

😂

最近真係當黑
買耳雞未開箱已經壞左
考midTerm 又衰衰地
我需要性交轉運

想問下海王星邊度買平D

可以試下轉gay轉運
利申未試過

見大家成日講搞到自己都心思思
聽日想出旺角試吓e2000/ e3000

其實邊間有demo可以玩?

最近屎忽痕 想訂個CM
想問下你地係邊試同訂？
一直都好想試下旗艦有幾咩唔同

利申：木耳

點解1000蚊以下冇人再推im70
前入門神器其實可以同e3000抽過
出e3000之前1000以內都係佢玩哂
加上依加街價都平左好多

Im70 果種號角聲，人聲似由谷底傳出黎，低頻肥又散唔夠實。耳機管道太長，戴唔穩好易跌。一舊水果隻 ZS3 基本同 im70 一樣質素，仲一樣調音。

呢隻我都換左條線玩，其實幾正

e3000應唔應該掛耳
隻嘢好似一掹就會斷咁

掛啦 穩陣過你直入

嗰個耳掛好撚怪雞

好雞肋

耳膠位指向相反方向
姐係Left 就指向右
Right 指向左
之後條線套入個耳掛到
個耳掛唔洗緊貼個機身
之後跟返自己隻耳較下耳掛個位

我唔用個耳掛就咁線向前咁戴

he400i好d?

大家點睇 shure 535 se?

買左隻日水fx1200
岩岩開聲都好正
動圈撚快d試下

我明佢係點搞, 但係留咗一截軟線, 再掛個硬硬地嘅嘢, 好難單手戴, 好怪

我覺得he400s好聽過he400i, 又易處理過400i
又平過400i

而家太多選擇，而佢一路無減過價，變咗唔太抵玩

有機會靚價入手

上一對 shure 係215se 感覺幾好

但保養入面整咗幾次, 再買隻貴既有d怕怕

各位如果budget $3000 內
主要聽eason , 流行曲
用iphone x moov 聽
大家會推介邊款

今日行過d2手鋪望下野 見到有對12單既um耳機
賣緊7千8 但保就保到8月
諗緊4月頭到買對新野 買仙女定試埋隻12單睇下點先好

中意咪買囉
但買之前都係果句啦
試清楚 真係中意先好買

n3ap, ls200, im30 之類？
加多少少sd2 都得嘅

westone w30？

campfire onion

我見 rha t20 減到 $1500 大家覺得如何

聲唔錯
但買之前考慮埋隻野好拿重同條線好拿長
接受到先好買

師兄我見campfire onion $2000 左右
請問有乜評價， 用iphone x moov 聽eason , 流行曲 適合

無試過 得隻ls200

冇咩BASS
人聲都OK
2K樓下 ORION , FINAL E2000 ,E3000 , QDC海皇星, IBASSO IT03
試哂去
D記有齊

係試過仙女,除左底燥之外都 OK既
但我見佢好似會出隻藍色

BTW 真心好想買個PLAYER 自從轉左IP8之後 無左個3.5真心好唔放便

唔喺雙修問題
喺如果喱兩隻耳機 搵到平衡位就真喺世界級好聽

當然喱個價位有咁嘅聲喺超值
只喺唔合個人口味

唔知lab版喺咪做到人聲順滑唔刺耳
同時低頻保留到2000嘅味

好想試

係啊 雙修始終都係雙修
唔會搞到啲咩化學作用出黎
只係呢兩隻真係好似上面巴打咁講
好難揀買邊隻

兩隻各有各好
有時玩E2000又心郁E3000既好
相反玩E3000個時都係同一個情況
所以唯有雙修
玩悶左就轉第隻

我都好想試lab版

得嗰100隻

音場由錄音室變到大會堂咁闊

有冇人用xelento 想知用緊咩線參考下

Campfire 得Vega 仙女 polaris聽得入耳

試左ocaux 人聲出返哂黎 不過冇現貨要訂

Plussound既 T-METAL 2.5
人聲出左同BASS冇咁散

不過最近試完個FD果條合金線之後訂左
感覺夾XELENTO正過條等左3個幾月既T METAL
但條線係搵人整的,冇牌子

其實一千內要贏e2000,3000既大把
當然佢係抵,500內一定無敵手添,但去到1千內就唔到佢話玩哂啦真心
有時吹得太大d人

隻aya 喺熊仔2月尾訂，仲未有消息
有冇人知下次幾時返貨？

聖誕

fitear 起碼兩個月

訂嗰時話4至6星期

咁又冇咁誇張

如果同鐵三角ls400比呢？兩隻淨係試過ls400但好鍾意，準備緊入手

之前個半月都等到傻

如果行路聽一定要掛耳

兩月頭訂Fitear仲未到係度

舊膠似會臭同融

Hi
收到風2019年前會到

渣嫁

Tri Fi 香港版邊度仲有

隻a12t前日係fm訂 仲未有消息

64好似有得加錢變快單

新手求教
剛入手灰黃鸝用手機推音量過40係咪正常? (用手機推係咪難推啲?)
另外如果想換線的話邊條同佢夾? (主要聽流行曲, JPOP)

a12t無

點睇fender a7x

慢慢等啦 我前後等左兩個月 唔計shipment

有無用1551cu既巴？
最近想換線 有無咩推介？

只能說兩種調音

Ls400好拿濛喎.....

請問無4.4線走去試黑磚/ZX300係咪無用

2.5線有轉頭
2.5有冇？

A12t 應該真係有排 我果隻返果一期 得1隻到港 就係我果隻

原來有轉頭
仲以為得3.5乸轉4.4公

Gph is good

你係咪搞錯咗公乸

屌歐洲tg down咗

非平衡出平衡好似唔得
平衡轉非平衡/平衡轉平衡就得

Rip

清明+復活節

今晚夜番屋企
如果爆post照番呢個post先
更新版要再執執
今晚未爆就我搞搞佢
Thanks
記得開post呀

想問下係咪有3.5入lightning 出嘅轉插有埋解碼器功能？係咪廢廢地？

原廠嗰個無咩

全部都有粒chip 仔做解碼
個人覺得用番跟機果條ok

姐係flat 4?
咩地方會有得試

我想搵D好少少嘅😂

非平衡轉平衡好似係玩命
BTW 有2.5咪借個頭轉4.4 都冇就唯有試埋4.4線

我用緊IM03,邊到會有線借呀

銀高音出D 好似係

木耳嘅你可以慳番d 錢

睇緊Shure se215同se315筆直1500左右。
但聽朋友講話買動鐵好過動圈。
爬爬下文發覺唔人都唔係覺得好大分別。
有無其別推介？

利申：新手

campfire 隻仙女座真係好撚正

圈同鐵嘅發聲原理唔同, 最好試下邊類啱自己先

btw入門圈有final audio E2000 / E3000, etymotic MC3 / MC5, ath IM50/IM70
入門鐵就etymotic ER3SE, apple in-ear, creative IE2/IE2+
以上是但一隻都完勝215/315, 完全冇買shure嘅理由

原裝線聽到頭痛

女聲高頻好毒

有冇人試過網上直接訂whiplash嘅線，想搵Craig但係好似好難搵

同埋有冇比作拖過單嘅經驗

一定要換線🌝

有咩線介紹

Plussound Gph
試完唔好衝動 報告聽感先

有冇啲平價少少既選擇

有
要預佢寄失同寄錯
之後叫佢下次俾個50% discount你
咁就可以無限loop

之前用開TF10, IM02呢d，後來轉咗用True wireless耳機出咗坑 最近又想入返坑，買咗第一隻動圈耳機: Fostex TE04

估唔到好有驚喜 我淨聽J-Pop，好鐘意個調音

有無人都用緊 ？而家賣$299真係抵到爛

仲買215 依家e3000都可以收佢皮

qdc 話幫我重新做過對野

放完假都未得

Fostex 的話TE05 更正

鐵同圈 聲好唔同,除非你覺得你睇字已經知自己要邊種,唔係一定試聽,唔好9沖
btw shure好撚垃圾

但我唔鐘意TE05個外型，好難戴得穩

睇緊準備定中伏都得

Btw對上次你由order到佢announce 件貨可以送要幾耐

萬鬆蚊筆值入手咩耳機好 ?

台灣oc啦
幾抵玩

都好多年前 好似個半月左右

BTW清睇中邊條

個人覺得gph算係平均地全面提升既一條線
利申用變色龍 + 70mk2試
真係邊方面都有提升到
但4絞仲差少少
6絞真係perfect

TWau v2 8wire

不得了
人聲好甜好舒服
我覺得呢條嘅空氣感同包圍感都好正

睇中左條monarch 但8絞好重好粗

巴打條線買左幾錢？

未買

搶個1001先

hi